[召喚民宣?] 所謂止暴制亂 不如我地同班商家解釋下政府所用的止暴制亂會有咩後果

政府話因為保經濟所以要用班狗去止暴制亂
不如我地同班商家解釋下政府的止暴制亂有咩後果
政府用緊的 止暴制亂 就好似TVB叫班客封鎖自己FB去同自己D潛在客人割席一樣咁荒謬
只係TVB講個個方法係比較貼地 所以一眼就睇得出係錯到不得了

我唔肯定係咪真係有商家佬信政府個套

但政府依D口術 我地要幫廣大市民同商人澄清一下到底係咩一回事

政府對所有和平集會的 市民 被 警暴被濫捕 都一概用暴徒去標籤佢地

如果真係只有一小撮人要止暴 咁以警隊的兵貴神速 濫捕咁拉人拉左5個月 暴徒應該有減無增
但情況又完全係掉轉

政府的止暴制亂成果如下
1. 因警方因應止暴制亂的目標 不斷無差別攻擊民眾而令更多憤怒的小市民首次參與示威令示威人數有增無減
2. 示威次所和種類都不斷增加
3. 經濟情況下滑, 巨量的市民自行組成良知經濟圈保障存有良知的商店,
包括富豪"李嘉城" 全因其暗指政府應順應民意不要傷害年輕人, 由此證明香港市民並不是仇富更不是無理取罵, 又何有暴徒一說
而相反藍店被排斥得不能自活, 足以證明民意並不站在政府一邊, 並顯示反抗的市民絕對是社會的持份者
4. 因警方的暴力行徑, 經已破壞了香港的私有財產權, 不久將來誰能保證政府不會以止暴制亂或其他原因, 任意破壞及搶奪商業資產
5. 破壞法治
a. 緊急法
b. 不需經立法會任意立法(禁制令)
c. 濫捕
d. 選擇性執法

全為了讓警方更無後果地攻擊民眾, 短視地認為就可以消滅市民的反對聲音,
並因而暴露3權不再分立, 將嚴重影響外資投資香港的決定, 重重所謂止暴制亂的決定都對香港經濟影響深遠
如果政府唔係以止暴制亂為目標 而係好好面對市民的訴求 真正解決問題
如此付予警方無尚權力只為壓抑市民聲音
但如此高壓情況下示威市民仍然只增不減
仍然係到支持政府標準的"止暴制亂"行動 以希望達至不再影響經濟的社會上流從商賢達們

政府同警隊 蛇鼠一窩 不顧後果任意傷害市民 破壞香港法治的行徑先係 社會動亂之源
如果早於2月前已經答應5大訴求
香港市民又何需再用生命示威?
所有社會問題亦會早於2個月前解決

正如送中條例一樣 如早於5月前撤回...
支持政府警隊的人 是否仍相信政府再以同一手法處理香港市民就可以解決整件事件

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

甴近平